外傭最低工資月底公布 300人遊行促加至$5500

【東網專訊】港府本月底將公布影響約36萬名外傭的「規定最低工資」檢討結果，團體亞洲移居人士聯盟(AMCB)約300名來自印尼、菲律賓、泰國、尼泊爾及斯里蘭卡等地的外傭，今日(9日)由中環皇后像廣場出發，遊行至政府總部外請願。他們要求最低工資加至每月5500港元，以及上調食物津貼至2500港元，並在合約中訂明僱主須提供每日11小時休息時間、三餐用膳時段，以及乾淨舒適的房間。

遊行隊伍身穿紅衣，沿途拉起標語及橫額，高叫「We are workers, we are not slaves.(我們是工人，不是奴隸)」的口號，並向政府代表遞交約1.8萬名外傭聯署的請願信。
聯盟發言人Sringatin指，外傭工時未受規管令他們休息時間不足，部分人在午夜會被僱主叫醒工作，亦有人因家務太多，數天無時間睡覺，形容外傭現時處境猶如奴隸。即使他們有休息時間，仍有不少人未能享有可令其充分休息的環境，甚至需要睡在櫥櫃裏或大廈公用走廊。
她表示，加薪至5500港元是最低要求，強調在百物騰貴的香港，他們作為薪酬最低的一群人根本難以生存，希望政府給予他們基本的權利和尊重，向國際社會展示香港如何對待外傭。

原來晏晝係銅鑼灣吱吱喳喳班賓賓就係呢班
我屌你老母 你班垃圾憑咩？
嫌低呀？唔好做呀？死返去囉

依家好多工人都貪得無厭 好多重要簡黎做 又偷野 返工又玩手機 都唔知憑乜要加人工 無減已經偷笑啦

支持,最好加到1萬蚊個月

終院駁回外傭在港出生兒子居港權申請

外傭無居港權

一班垃圾係香港貪得無厭，貪唔到個居港權而家黎嘈喧巴閉

黎打工要五星級享受食屎啦

人地要加多啲返鄉下起大宅嘛

要佢地交返住既租就啱
咁撚高人工呀嗱

我個fd請個個 佢比d相我地睇 佢鄉下係住幾層大屋 佢自己都請緊工人 佢個仔讀名校 返到鄉下完全係做富婆

屋企個工人好撚得閒
一個朝早做晒所有野咁滯
成個下晝冇野做係到睇書玩電話等煮晚飯
9點幾10點已經沖完涼返入房

聘用外籍家庭傭工，須支付不少於簽訂合約時政府公布的規定最低工資。 現時外傭的規定最低工資為每月港幣4,410元。 根據標準僱傭合約，你須為外籍家庭傭工提供合適和有合理私隱的住宿地方、免費膳食（或不少於每月港幣1,053元的膳食津貼），以及傭工自原居地到香港及於合約終止或屆滿時返回原居地的旅費。

屌你老母膳食要加到2500？成倍半

緊係啦係香港咁好搵，星期日又出黎做小販做雞，真係財源滾滾來

唔好一竹竿打一船人， 外傭係指所有外國傭工， 表面上加價加到冇人請得起係可以趕走呢堆煩人。但同時對其他想做傭人o既國家一樣影響埋，咁最後都係益哂呢班粉腸。

我見意係減價，價低者得。
唔好唔記得4,5k呢個價仲要包食住大把國家肯制，只係一直以來舊政府比呢2個國家食哂條水，其他國家o既根本唔批。

真你加到一皮野你地唔怕到時大陸人過哂黎做傭工你地就仆街了。 因為特別原因佢地真係做滿7年就可以落地生根。

咁少野做都仲請工人
真係俾錢佢黎嘆咁

引入東歐

由我細個係到已經開始係到做
屋企家下個個都要返工 冇人想做家務
個工人又冇話退休同唔做 咁咪繼續請

冇野架，拾鳩你香港人冇工人唔得之嘛。
外國同大陸要講人工仲好水啦，點解唔過哂去做？ 就係人地夠硬，工你可以打，但冇得比你惡，要玩野就即刻踢你出境嘈都冇撚得嘈，係香港先咁撚柒on9 話仲要比足所有福利。

本來呢份工就係唔值呢個價，本地冇人肯做先引入外傭，廉價勞力係本來核心用意，唔撚同你講移民機制，冇公民同等的。

冇人迫你去山長水遠打份牛工，一切都係自願。 班人權撚同左膠由出發點已經係賣港賊，用道理高地去塤害本地經濟同勞動政策。

想問下你或者你屋企點睇呢單新聞
人工加近25%，膳食仲加成倍有突，條件又多

人工我諗都冇咩問題
因為本身好似都出成5千蚊人工
同埋佢除左放假d日子之外 都係係屋企食飯 唔洗比津貼

黎到香港有成班泛民長毛果啲幫住佢地爭取呢樣果樣

根本就係，但既得利益者係到玩野。
東歐大把國家肯制，質素一定比呢兩個垃圾國高。

而家即係過人地地頭揾食，仲要屌鳩人地做乜比唔夠，老撚fung咁。
要記住真係嘈o既未必係工人，而係個班中介同兩地食水好深o既惡人。
香港政府唔改，無論加幾多，最後都會係個班批證同中介 公司更加吸血，而香港人就負責埋單，同的士加價一樣，得益唔係係司機，只有的士行同牌主。

做到咁筍

仲惡過僱主
我見有班仲會未滿約就走，要人賠錢
然後就搵下個水魚，真係好搵

雖然係，但見班垃圾咁貪得無厭真係好撚慶

齊頭兩萬啦

5k底薪+2.5k膳食津貼
另外機票錢, 勞保醫療保, 中介費

我寧願加多少少錢 日日請鐘點上黎仲好

呢班垃圾既怕死又愚民。
把龍門搬左去聖人高地。
外傭本身就係英國佬年代有效o既基層勞力分配政策。 等香港人可以更有效率作出高層次生產力。 政治從來唔講人性，只有輸贏。有效保護本地利益同經濟先係正路。同樣香港人去到全世界都唔會有人無啦啦比碗飯你食，要掙取就要付出代價，鬼撚叫你國家又窮又仆街咩？ 明買明賣 而家係到本末倒置發爛咋？
香港地， 你黎打工，人權同法權已經比足你，但借題發揮想連經濟利益同明搶？ 冇撚病嘛？

雖然我好反美， 但真係好欣賞呀trump呢條癲佬，佢做所有野都係真心為國民，擺明係做國際爛仔去保護返美國所有核心利益。

香港已經成班狗官以出賣香港利益及前途送比大陸貪官(注意：係貪官唔係中央) ，但最痛o既係為一點私利連呢o的柒頭皮二等國家都利益輸送。

香港人都冇每日11小時休息呀屌你

我身邊o的friend係大陸都有請外傭，個價嚇死你，連毛夾屎10幾20萬一年。 但環竟空間比香港好n百陪。正常乖乖地打份工，做下有錢佬下人不知幾撚爽，貪你識多兩句英文懶係上流人仕， 但你真係冇得玩野，除左可以即時趕你出境，第二你更加冇可能周圍集結，或兇鳩政府。

香港政府而家咁鍾意痴大陸，但就係好學唔學衰既就跟哂，呢方面呢就學唔到人咁搞到班賓賓嗲都唔咁嗲

個撚個香港人都要求老闆加人工
到d 工人姐姐要求加人工, 個撚個就牙痛咁聲大力痛

呢個咁撚樣既香港真係好撚可憐

利伸：由細到大都堅持唔請工人

值咁撚貴咩？就算佢包埋幫我吹俾我屌都唔值咁嘅價啦

no...
以前英國佬就係知道香港環竟人民需要提高上流生產力，先會引入外傭。
目的係以廉價基層勞力，填補本地人民上遊o既生活空間。 英國佬o既政治智慧唔係簡單的，點樣改善人口比例，平衡各層次人民o既生存空間，個社會先會發展落去。
即係基層有公屋住，可以安居樂業打份牛工仲有自尊有錢乘去下旅行，中產主力為工，商業提供服務也可以買樓養家，有錢佬做老細o既不怕沒有人口勞動支持。

3幾千蚊中產請個工人佢地賺得返，而唔係而家咁冇工人連仔都冇得生。

總結就係外傭政策本來就係為本地人民帶來的福利，幫助到有需要o既人填補生活上需要o既空間，而唔係做善堂送錢比外人使，仆街o的講香港政府敢掙取到1千蚊請一個工係做呀四先係為人民服務，唔好撚同我講乜撚野人權，邊撚個唔想一出世就有個有錢老豆呀？願者上吊冇撚得嘈的。

弱智 應該加到一萬 福利各樣跟勞工指引 到時無班窮閪屋企學人請賓賓咪返哂去吔蕉囉

還我暢通道路，制止聚集吱喳

窮西無幾千呎俾工人放假逗留就咪撚學人請啦 幾百呎私樓學人做主人醜唔醜

Ching sick ball

呢班柒頭皮狗官， 胸無一點墨水，真係有見觀有遠見o既政策無料也唔敢講，為左保住個位，以出賣香港所有長遠利益而同近距離o既大陸貪官交换代價。
作為共產黨核心，根本冇必要要你香港死，反之香港風生水起對中央係一件好事。
但下面大把人想殺雞取卵，貪撚盡先講，本來本地班狗官可以掙取雙贏，利用本地本身自有o既先決有利條件帶領到成個珠三角做老大。

但而且時勢已去，不只繼續賣港求榮，仲要連呢o的本來就係地方福利政策搞瓜埋。
搞到無論基層，中產都民不聊生，想安安樂樂打入工都唔得。 然後仲話香港人自私，冇人性，唔包容。

當日邊個求大陸開放自由行，掙居權搞到人大釋法補鑊，但損毀司法獨立，今日又賣港救傭，得閑自己google下。

我都無請
但每逢星期日出街真係好撚炆，成班係街坐又臭又嘈，搭地鐵又迫

支持

請唔起咪撚請

真係咁加法班賓賓黎香港做仲筍過去善堂

無撚嘢啊？休息11個鐘？
香港人自己都無啦
賺錢養你啊？
on撚柒99

以香港人性格，除非無錢 唔係既話都會繼續請落去

其實嫌人工低可以走
逼你做賓賓

賓賓都上連登

short上腦

俄妹

咁貴咪改請鐘點，又小個人。

引入良性競爭
提高外傭質素

最好加到香港人大多數都請唔起 解僱曬班工人

建議走返大陸
萬幾蚊喎

黎度假

好
而且少好多港孩
班廢老廢中都話佢地細個已經擔起頭家
呢方面港孩要學下野

最好加到過萬
等啲人寧願請返本地傭工

班港孩 有佢地係度 做撚死個賓賓就啱
等佢值返呢個價

本地可能會跟住加

香港真係可悲
個個都走嚟r著數
整到呢度毫無生活可言
香港人自己生活到隻狗咁
仲要俾啲大陸人炒樓炒到屋都無得住
而家連班外傭都要走嚟恰鳩我哋
返工返到照顧唔到屋企人先要請工人
做到咁撚辛苦仲要俾個工人叉住條頸咁
搵好耐多啊而家？
呢班低等人真係short上腦
平時霸住啲公眾地方我哋已經忍讓
而家見到其他人r得咁爽又走嚟r埋一份
貪得無厭

價錢貴 應徵者質素自然早 代價大自我約束自然高

外傭都要有良好福利保障佢地架
香港人？Wfc

送返去本國
星期六曰啲公園終於可以解放啦

陶傑仲話佢哋係奴隸國家
我睇香港人先係
眾國奴隸

屋企果個同你一樣
一開始黎時仲呻攰偷訓晏覺
我返工仲攰過佢啦

終於開到個反賓賓Po係無人入黎屌

工人姐姐係包埋住同水電雜費
即係計埋租金依個隱藏budget佢地個個成本係過萬蚊

佢地可以試下爭取，但唔好發夢加人工加到咁高本地人唔會轉去請鐘點囉。

外傭受到既保障仲好過本地人呀

著得好睇少少既奴隸

M巾湯，紅蟲粥，加料唔駛銭？重有唔抹窗，用工作地址借錢偷野呢

香港咁嘅時勢唔兩個返工點供樓呀大佬

其實由呢個post知道大部份人即使係比人恰嘅打工仔一樣係老細心態
唔評論啲外傭人工值唔值得加
不過你地自己怨人工低嘅時候你地香港老細一樣只係呢種諗法

我唔明點解要加
住同食都包左，仲想點

你請過工人未呀？知唔知人地份工幾易做

咁容易你都自己做左啦

有做野但待遇仲慘過蝗，蝻，俾你都唔gur 啦

只會係緬甸同 柬埔寨, 新聞講過， 如果同菲律賓斷交就會發生

一步一步咁殺緊埋黎
遲下就迫你班人請大陸工人

點解講正經野都打錯晒字

大把本地人去做鐘點啦
工人係包埋租同食架，仲要驚佢兼職做雞有病或者偷野

我地屋企之前果個就係偷野，之後炒左佢
唔係要照顧老人家都真係唔想請

錢*

仲有要買部電話開工果陣噤

拎佢地同香港比
佢地本身份糧夠返去起屋住
香港人做完野可以起大宅？

我知 9up下啫

咪白痴啦真係好多人去咗歐洲
有班去咗威尼斯
之前新聞講過
佢哋都唔知幾happy
唔知你哋真心定係無知
早幾年前已經發生咗啦
我到識不下於100個賓賓，大部分被畀中產剝削
正正就係賺幾個臭錢懶巴閉
好心你哋唔好白痴啦
人哋癲都係紅日啫

要鬧都鬧啲中介同埋變態雇主
你哋班啲留言就係咁
你畀老細蝦就蝦賓賓
賓冇得蝦人就蝦小朋友老人家
一層蝦一層

你班人都白痴

邊有咁多蝦賓賓呀 大部分人屋企都有小朋友同老人家架 唔洗做榜樣比人睇？究竟你有冇請過工人？咁多單身中年失婚變態中女咩

講真覺得獨立乾淨舒適嘅房無咩問題
好多僱主都係雜物房加張床就算
最衰見過廁所上面裝張上格床

咁做哂野有咩問題？
好似你返工咁無野做都要扮忙自動ot？

價錢貴，但你都係冇得選擇呢。。。
的士夠加到hihi咁啦，服務好左咩？

開live㗎，痴線

其實間屋咁細真係唔好請，我地都會比間房仔工人訓。

可以請到小學改請鐘點囉

請得工人好多都係屋企有老人家同小朋友，想有人長期睇住，淨係做家務鐘點仲平啦，有啲家務又唔使日日做嘅

唔踢都唔做啊，做哂野？扮哂野就有

包食包住淨賺5k5
呢到有幾多香港人每月儲到5k5
召喚奶波魔啦屌

加到皮半啦

去支那囉

10000蚊啦

我接觸（真係溝通過）個不下於100個賓賓，你又有幾多個，
我亦知啲agent只俾2000蚊人工印傭又冇紅日放
你又知點解嗎？
有少部分差，99％蠢，中產有幾個臭錢就當自己大爺，
你見過人地鬧到叫賓賓跪低 斟茶認錯未？
你見過班中產撚樣喺度扮大爺屌9賓賓未？

你都on 9

好彩冇生仔

聽姐姐講
馬來西亞打工仲仆街 人工低同無假放

榜樣 撚樣就有
唔係點會有港孩呢個term

一層蝦一層
大嘅蝦細
細嘅冇得蝦就搞動物
動物就打嚟打去

總結 你都白痴

又係依D攞20%人打80%人
咁你唔鐘意可以走，東家唔打打西家
比起香港人我相信賓賓有更大既就業機會囉，反正係工揾人唔係人揾工

你專搵D冇家教既家庭做例子有咩討論空間

11個鐘休息時間真係過份左

星期日去做PTGF都唔止5500啦，大把鬼佬幫襯啦屌

好撚多走一去歐洲啦
睇新聞啦白痴
我個司機6 7年前都講 好9多走咗去威尼斯
人哋物價貴咋
如果唔係使鬼嚟香港做狗呀

咁你咪去歐洲囉

我淨係知依家唔少屋企有長期病老人嘅多數請唔到人，唔少印印家務hea做搏炒，嚟呃醫療嘅又有，可能你喺平衡時空 我就冇接觸一百個咁多，身邊朋友例子

我都想知邊度黎接觸100個。係咪叫開賓賓？

$5500都叫高人工

啱呀
請唔起唔好請
根本香港請工人已經平撚到傻
公屋撚都有工人使，全世界都冇香港人咁爽
縱撚到啲人懶晒

工人唔喜歡咪去歐洲做囉，冇人迫你要係香港做，屌你係香港搞搞震

有咩問題，訓都都無左8個鐘啦，
你一日做足13個鐘？

屌你做看更咪有一百個囉

可能因為聽到西九果面成億飯盒錢
佢地而家爭取ge野，好過唔少香港人

賓賓易食呀 又寂寞又貪錢，你落lkf坐吓都已經有賓聊你

個個連登仔都資本家上身
最好就係五舊水一個月包除衫任砌
做就做 唔做就返老家

連登仔
第日你老細都係咁樣同你講呢番說話咋
唔做呀? 爛屍拮路啦

包食包住呀 當香港仲有人做緊八千蚊文員仔嗰陣，5500真係唔算低，就追平香港人

細路唔洗返學同主人唔洗返工？
實際working hour分分鐘得5-6個鐘，甚至更少

我又贊成呀，好過一街都係呀

人離鄕賤，唔喜歡返自己國家囉，做乜要黎香港，去歐洲啦，吹到咁好境

走去人地地頭仲想惡？
同班難民去德國唔俾女人著裙有咩分別

屋企無人果陣可以督住機話自己做緊野
好啦到屋企有人啦就指撚住個鐘話：我有11個鐘休息時間！
真係舒服

當人白痴咩，歐洲物價貴又唔講英文，人數又唔夠人多組工會點R著數？
就算近近地大陸都好多過萬請工人包食包住，咪又係黎香港做，大家心照咩原因。

班友都無讀過書
個腦除咗點偷野蛇王邊諗到咁多野

賓賓呢條數

唔通有人幻想唔洗還 ?

我淨請鐘點包接送都唔洗1皮野
佢地咪繼續爭取囉

上面咪講左做哂野 你做乜撚野啊

鐘點

連登仔平時屌老細刻薄，
俾少少錢就洗到人盡。

今日調轉角色真係好好睇
Ps.我冇話邊個岩邊個錯

半夜叫醒人做野真係幾仆街

係呢個post終於了解到點解港資老細咁撚閪
因為劣根性根本一樣

我地住係呢度樓都難買人工唔成正比

佢地寄錢番去大屋都買到

Agger，自己爭取自己既工作待遇都要俾人屌
抵班港豬俾老細剝削都要死忍

琴日行過深水埗黃金對出果段長沙灣道
屌佢班奴隸老母,霸晒大半條路開壇作法
係到包呢樣包果樣寄返鄉下
仲有人夠膽開檔賣野
食環班垃圾去晒邊

訓左8個鐘，得番3個鐘休息，食飯洗唔洗時間呀
一日三餐都最小2個鐘啦

唔怪得見到班社民聯同佢地一齊行

重有個面紗女人係法國搞風搞雨，屌你掉鳩返鄕下俾聖戰士輪大米就好

留名睇留上話貪得無厭𠴱班俾老細刻薄
自己唔想做奴隸又要人地做奴隸，最好呢個世界有個國家可以keep住時薪一蚊供應外奴

「有供有求，請唔起唔好請」呢句野平時鬧老細講得多，而家睇到班請外奴嘅屌人都好意思加人工 我就真係冇咁厚面皮

唔係第一次架啦，之前居港權單野班仆街支持架

冇話唔比佢爭取
不過再加我就寧願請本地鐘點咁囉

他們作為薪酬最低的一群人根本難以生存

已經包食包住.....平日要留晌顧主屋企....一星期係出嗰一日街...咁都仲話難以生存
香港啲顧主扣除基本開支都未必有四千蚊可以用

無有錯，加到家庭月入十萬八萬先請到就最好
窮西唔好學人請女傭，生得仔女就自己負責返，自己做返曬家務。
公屋都有工人真係最撚火滾

星期日去下荃灣，d 女傭多L到
已經造成環境，噪音，衛生問題
提高返個門檻，減少女傭數目好合理

根本香港太舒服，屋又細，boss要返工冇人mon住，去歐洲？屋又大，老闆工時小又多戶外活動要凖備，而且僧多粥少，老人有退休金請看護

我發覺次次講人地人工幾低都冇提包食包住
本地服務業咁低人工workload咁重又見有人爭取，正一仆街黎

28680000啦
我差唔多個個星期日都Call食環拉鳩佢地開檔
班仆街好撚醒，同一個位中幾次伏之後有人睇水，難捉左

咪係，一星期得一日係用自己錢
加加加 加佢老母

奴隸？佢地係香港不知幾舒服

要爭取就向自己國家爭啦，黎人地國家香港R乜鳩，蝗蟲行為

屋企咁多年嚟都無請過外傭

多數都係請鐘點工人，
父母朋友介紹啲家庭主婦或者退休人士。

朝早返學父母送，晏晝放學鐘點姆姆接，然後一齊買餸，返到屋企佢做家務我做功課，8點父母收工返到嚟一齊食飯，然後收工。

做4個鐘一星期返5日，都係$5000/月，當時有啲鐘點仲平，$3000都有。

一樣

真係加到咁會多啲人諗鐘點

邊有做哂既野？一星期deep clean 廚房一次都有排搞，洗摺熨，放狗，話做哂只係用吸塵機hea 你ja ,有ip cam就露哂底

連登班傻仔 都唔L識玩 苯過d雞 比我就話 加咁少 係就加到8000 la 無$咪唔好請 到時中環d賓賓比碼少一半

轉請委內瑞拉妹

支持!嚇走晒僱主

食屎啦班撚樣

咪撚請工人啦 香港人

why don't go back your country????

其實烏克蘭個D 東歐妹正常來講係咩人工, 如果唔高, 我覺得可以考慮引入, 俾多一倍錢都OK

你都痴撚線，咁細目標？
加到一萬五中位數，等D港媽專心死返屋企相父教子，唔好霸住D職位，男仕多返D工作上位機會

好嘈 成日星期日係我樓下嘈住晒

等我報多d警趕佢地

呢樣真

你要5000，咁我地要25000一個月了!!

其實用賓妹印尼妹既原因係香港人會歧視, 男主人會食唔落(當然有小部份照殺)
所以點解大陸咁撚多人, 文化語言更接近, 都唔會話引入大陸妹黎香港做
驚訓訓下訓埋主人房

越南又係個樣近香港人少少, 又係唔會請

btw 呢到睇到一個人打工時既心態同做老闆時既心態係可以反轉

個條女扮木獨，好似上次幫 navanala,r 著數

港女有公主病加上養狗，多多都比

加成千蚊人工我地都冇加咁多

真心唔明請外傭心態係咩，想滿足下控制慾定點？
請個女傭返來，工作量又肯定做唔足，又要驚手腳唔乾淨，出面借錢etc.
同埋無人覺得屋企長期有個外人，好無私隱咩？？

Maria, 幫手攞盒condom 入來

當養隻人形狗，識做家務同自己去廁所，睇病應該平過獸醫

難以生存？你老闆包你住包你食包你水電煤 你唯一放假係每個星期日要洗錢 當你果日早午晚三餐200 一個月先用果800 計埋你要買日用品 一個月當你用1200 以依家人工計4410-1200都仲有3210 3210係你家鄉黎講都已經係普通打工仔幾倍人工喇

你估d 老婆制唔制呀拿

如果計返佢租金伙食水電煤 比佢加夠8000 應該都唔夠比

支持加到1萬蚊個月

請工人可以釋放本地婦女勞動力，當你老婆出去做嘢，就算最低工資減左工人份糧都有賺啦，何樂而不為

有地方你瞓仲想點啊

我又唔介意請東歐妹

越南妹樣同身材又係秒殺港女，緊係唔請

爭取加人工又比兒登屌
D奴工硬食 又比兒登屌港豬奴性重

玩閪哂啦兒登

所以兒登仔做老闆都係比最低工資加一蚊個d人黎

踢老婆出廰

當前提建基於政治（我會用經濟）從來唔講人性，只講輸贏（數字效益）你講嘅全部都啱

但左翼（非左膠）正正立論於經濟唔單止只講效益，仲要講人性

所以你用你嘅立論黎反對人地嘅立論其實無咩意思
呢啲左右之爭好易淪為口同鼻拗

「鬼撚叫xxxxxx」「明買明賣」「唔好發爛咋」又係啲好有趣嘅「因」

閣下嘅「鬼撚叫」係用於當時人無法選擇嘅情況，如國家窮。咁呢種講法足以否定所有本土嘅所有群眾運動同想爭取嘅野：

鬼撚叫你香港出世，樓價係高但明買明賣，發咩爛咋？

鬼撚叫香港回歸左大陸，大陸嘅統戰手法係咁嫁啦，已經畀左經濟權你，仲要喺度嘈法權人權政治權？無撚病呀？

正視返包食包住包保險加workload唔重依個事實先啦，求其一個返10個鐘既office工workload都重過佢地呀

依家有ip cam，有時得閒開黎睇下見佢地訓係sofa睇電視玩電話不知幾爽

根本好多人冇請過工人唔知佢地實際工時有幾少

屌你咩 爭取都要合理先得架 爭取你去死係咪又支持呀

你去人地國家打工咁多要求要人就你？你都痴撚線，俾埋公屋好唔好啊？

所以我唔會阻止佢地爭取，只係人工再加就轉請本地鐘點。

5500養隻狗有啲貴

如果咁計政府工要大幅減薪

兒登仔政府工d post 都爆到仆街
政府工加薪post 無人會屌 就好多人講今年加幾多

而家星期日大把賓妹做雞
隨時搵得多過阿sir

政府工係養黎維穩架

咪係，如果唔係又遊行搞事

屌你老母呢班閪樣 個個禮拜日
就成堆坐係條路到 塞左一半條路
係到鳩坐 阻撚住哂條路
鬼唔望第日起個人工島
個個禮拜六晚拉哂班賓賓搭船去個島團聚
禮拜日再係條街到見到d賓賓遊黎遊去就要拉去坐監

The actual average salary in Kiev is $314 (6900 hryvnia) per month, which is 6 times more than the amount the correspondent was forced to live on.

Source:

HK$5500 應該夠請烏克蘭姐姐, 高過佢地平均工資成倍有多

屌你老母，本身已經包食包住，平時除左紅日外都幾乎冇支出咁濟，依家重要話加人工，我諗香港大把打工仔一個月都儲唔到依個數

加囉加囉
睇下有冇人請你
貴得濟無晒人請
全部返鄉下
香港清靜晒

反客為主

鬼叫班港女港嬸肯定反對引入越南/泰國/東歐甚至北妹咩，想壓價都難

應該加，加到皮幾兩皮

當本地人都願做時反而佢地冇左生存空間